識玩一定清晨玩10連

班連登仔一定訓哂
1

2

3

4

5

收皮啦

7

屌你地

on9

唔撚洗訓架？

你當海外巴打流嫁

垃圾 訓啦

返去瞓啦傻仔

岩岩放工

-.-

On9

離島扮海外啫

番咩

睇你av啦7頭

1

sor

..

?

走過就咪留言

喺度刷存在感

廢！

訓啦柒頭

係刷揀冇人時間刷？唔夠訓就呢家訓啦

你黎啦，你得我切

齊齊訓

依家先係一日既終結

6

8

咁早，係時候訓

9

屌你老母！

勁過樓豬

柒到冇朋友

你唔想睇佢表演切？

？

.

10

樓豬訓了

咁勁嘅

屌你

慢咗啦你

唔訓點打波

去到5啦

快咗啦你

你真係好得閒

你真係好矮

上次又見到你，你係咪都係廢青

！

你個名

其

實

有

冇

人

梳

屌

你

老

母

食

屎

狗

當

我

噢

A

B

C

D

E

F

G

H

90